香港人真係好可愛

首先利申咗我係一件冇出TST嘅垃圾 你地可以屌我係一個散水撚 失敗撚 做咩都冇用

6點前 我仲係好撚悲觀 覺得入去只係送頭
用結果論咁睇 哩幾日拉嘅人數係4位數字
但係有幾多係Poly入面俾人拉 出去一轉
俾人拉一轉 之後有人聽到都仲係會出去
好似一個loop咁

但係6點之後 聽到 睇到好多人都仲未放棄 我有啲朋友潛咗一排水都話會出去 我唔會阻止你出 天琦都講過你覺得有咩係啱嘅就照做 做咗哩個決定就去做 唔好人講咩你就做咩 五個月啦 自己決定啦 因為今日成個人都好撚絕望 係你地用行動同我講 仲有希望 唔好放棄

雖然唔想講話今次係endgame 但係你地要抱住個心態係冇round 2 一次就要成功 和理非又好 勇武又好 你地真係好可愛
我幾時都講 如果有日成功咗 我唔deserve 哩份成果 我唔覺得自己有做過啲咩 我今日打哩篇廢話係因為我覺得正能量真係好緊要 一個人一放負 就真係好頹 咩都唔會成功 同埋我想講係屋企睇緊live嘅人 你地唔係冇野做架 要搵野做實有 唔好再睇住個live 覺得好嬲 好無力
搵野做啊

唔知有幾多人會睇到
係TST嘅香港人 同係Poly嘅同學 要小心 命仔緊要 你地背後仲有好多人撐你地 雖然我唔係現場
Freedom is not free but you guys deserve it.

CA 曾經講過I know I'm asking a lot. The price of freedom is high; it always has been. But it's a price I'm willing to pay. And if I'm the only one, then so be it. But I'm willing to bet I'm not.?
哩句野好似唔係一個今日冇出嘅垃圾講 但係我想講
香港人，萬事小心，加油

光復香港

P.s 第一次出文 唔太識排版 sor9ry 同埋垃圾marvel 撚

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po